就黎星期二開工開學，而家風向就開始吹要克制

我發現而家完全受到到黨政府帶風向， 禁蒙面法第一日連登大把post 叫勇武停一日，之後黨政府就出新聞話立了蒙面法，所以星期六全日唔使用催淚彈，上法庭話呢個決定正確。

而家就黎星期二開工開學，連登風向就開始吹要克制，講真我地之前既裝修唔會因為停了就令到外國覺得我地克制，裝修開就要繼續，尤其黨鐵一定要令到佢星期二開唔到，黨政府最怕影響人返工。

小心克制分化post, 好明顯係為明天開工開學而出。

光覆香港，時代革命。

叫人克制唔代表有問題
唔好下下同你唔同意見就話呢啲係風向

我唔知你係鬼定手足
但你講既野真係垃圾
乜撚野裝開修就繼續

大家小心呢條撚屌

講真我地之前既裝修唔會因為停了就令到外國覺得我地克制，裝修開就要繼續

咁你覺得裝修係咪唔會影響人權法
繼續裝修有咩用你話我知
可唔可以冷靜諗下

克制都唔係今日克

政府係星期五立法，就係諗住3日玩哂
星期二可以正常返工
佢目的就係唔可以阻到啲港豬返工
就算之後要停都好
最低消費都要裝修埋今日
之後要唱歌要跳舞絕對冇問題

今日目標:聽日黨鐵全線停駛

你睇睇，幾快就有幾條左膠出黎覆，快到

本日風向

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

Agree

人權法案唔會你停一日就有咩幫助，唔好係度帶風向啦，雖然應該有成千上百既帶風撚而家開緊工。
平時邊有覆得咁快，仲要同一口徑，好明顯。。。

push

咁唔該爆撚晒所有中資佢 睇你表演

一起底 屌你老母死警犬 不推文回覆

不能同意更多。 過猶不及。

家陣條人權法裏面 無寫 ：「邊條撚樣阻住示威者幫人裝修，我哋就制裁邊個」

動不動就嗌裝修，咁你覺得美國人點睇先？

只講邏輯： 假設 裝修越多 就會 越做到 效果A ，而效果A 越勁 美國人就越會立即過條法律

咁「效果A 」實際上係咩先？ 惡嚇啲藍店收嗲？

得一篇文就學人起底

咁同樣哋，日日都裝修 又有咩幫助？ 如果你講唔出，咁同689口中嘅「5歲細路」仲有「外國勢力」有咩分別？

唔好忘記初心。身邊有藍變黃，佢哋一直覺得，就算黃營係有理有據，就算連7.1都唔係一時衝動嘅行爲。 動不動就裝修，理據何在？

幫黨鐵裝修要令佢明天開唔到，明天香港唔可以正常運作，呢啲就係黨政府唔想見到既嘢。

越是敵人反對既嘢，我地越要做

呢啲論述，咪就係可以用嚟做文宣嘅材料囉。

咁福建幫/藍店呢？ 點解要日日裝修？

店可以唔裝修住，等其他人決定，總之唔可以停，唔可以俾黨政府出緊急法案，而明天就照常開工開市開學，當香港人你咩？

當香港人*係咩

係 復 呀，咁重要既字都打錯，大家唔好再理佢，好鬼